# $Id$
#
# Chinese, Simplified translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  sponsor-sponsorship-landing.tpl.php: n/a
#  sponsor-sponsorship-list.tpl.php: n/a
#  sponsorships.page.inc: n/a
#  sponsor.module: n/a
#  sponsor.info: n/a
#  sponsor.install: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2011-10-17 16:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-10-17 16:30+0800\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=0; plural=;\n"

#: sponsor-sponsorship-landing.tpl.php:78
msgid "Go to your Sponsor Home →"
msgstr "去到赞助商主页 →"

#: sponsor-sponsorship-landing.tpl.php:80
msgid "Get Started  →"
msgstr "开始 →"

#: sponsor-sponsorship-list.tpl.php:5
msgid "Our Sponsors and Membership Perks"
msgstr "我们的赞助商和会员福利"

#: sponsor-sponsorship-list.tpl.php:9
msgid "You're accepting offers for"
msgstr "你正在接受捐赠关于"

#: sponsor-sponsorship-list.tpl.php:9
msgid "Financial support and benefits"
msgstr "财务支持和好处"

#: sponsor-sponsorship-list.tpl.php:9
msgid "and"
msgstr "与"

#: sponsor-sponsorship-list.tpl.php:9
msgid "Discounts and Perks for members"
msgstr "会员的折扣和福利"

#: sponsor-sponsorship-list.tpl.php:24
msgid "Group Sponsors"
msgstr "群组赞助商"

#: sponsor-sponsorship-list.tpl.php:39
msgid "Your group does not have any Sponsors. We'll let you know when your group is\neligible for one. Or, click \"Add a Sponsor\" to add your own."
msgstr "你的群组还没有赞助商。当你的群组可以选择一个赞助商的时候我们会通知你。或者，你可以点击\"添加赞助商\"来自己添加。"

#: sponsor-sponsorship-list.tpl.php:52
msgid "This group is looking for discounts and Perks"
msgstr "这个群组正在寻找折扣和福利"

#: sponsor-sponsorship-list.tpl.php:57 sponsorships.page.inc:276
msgid "Sponsor this group"
msgstr "赞助这个群组"

#: sponsorships.page.inc:14 sponsor.module:32
msgid "Sponsor local Meetup Groups"
msgstr "赞助本地聚会群组"

#: sponsorships.page.inc:25;99
msgid "Offer a Meetup Perk"
msgstr "提供一个聚会福利"

#: sponsorships.page.inc:34
msgid "Already have an account?"
msgstr "已经有账号了？"

#: sponsorships.page.inc:66;141
msgid "Your E-mail"
msgstr "你的电子邮件"

#: sponsorships.page.inc:75;149
msgid "Create a password"
msgstr "设定一个密码"

#: sponsorships.page.inc:80;153
msgid "Your Name"
msgstr "你的姓名"

#: sponsorships.page.inc:161
msgid "Your business or organization"
msgstr "你的单位或组织"

#: sponsorships.page.inc:168
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: sponsorships.page.inc:175
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: sponsorships.page.inc:182
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: sponsorships.page.inc:190
msgid "Photo or Logo"
msgstr "照片或Logo"

#: sponsorships.page.inc:191
msgid "You can upload a .jpg, .gif, or .png file. File size limit is 10 MB.For best results make your photo 120 x 90."
msgstr "你可以上传一个后缀为.jpg, .gif, 或者 .png 的文件。文件大小不能大于10M。为了获得最佳显示效果，请将照片处理为 120 x 90 尺寸的。"

#: sponsorships.page.inc:202
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: sponsorships.page.inc:280
msgid "You once Sponsored this group, re-sponsor again"
msgstr "你曾经赞助过这个小组，再赞助一次"

#: sponsorships.page.inc:283
msgid "You have sponsored this group"
msgstr "你已经赞助了这个小组"

#: sponsorships.page.inc:286
msgid "Your sponsor request is in progress"
msgstr "你的赞助请求正在处理中"

#: sponsorships.page.inc:336
msgid "What do you want to speak to the group orgnazor?"
msgstr "你想对小组组织者说些什么？"

#: sponsorships.page.inc:351
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: sponsorships.page.inc:366
msgid "Your message have been sent to the group organizor."
msgstr "你的消息已经发送给小组组织者。"

#: sponsor.module:45
msgid "Create Sponsor"
msgstr "创建赞助商"

#: sponsor.module:54
msgid "Create Perk"
msgstr "创建福利"

#: sponsor.module:63
msgid "Find a group to sponsor"
msgstr "寻找一个赞助商"

#: sponsor.module:72
msgid "Ask to sponsor this group"
msgstr "请求赞助这个小组"

#: sponsor.module:81 sponsor.info:0
msgid "Sponsor"
msgstr "赞助者"

#: sponsor.module:90
msgid "Approve to sponsor this group"
msgstr "允许赞助这个小组"

#: sponsor.module:99
msgid "Remove the sponsorship of this group"
msgstr "去除对这个小组的赞助关系"

#: sponsor.module:205
msgid "Approve"
msgstr "允许"

#: sponsor.module:206
msgid "want to sponosr your group"
msgstr "想赞助你的小组"

#: sponsor.module:238;249
msgid "Sponsor Business Summary"
msgstr "赞助商单位简介"

#: sponsor.module:282
msgid "members in"
msgstr "会员在"

#: sponsor.module:282
msgid "Teemeet Groups"
msgstr "Teemeet 小组"

#: sponsor.module:291
msgid "Edit Your Info"
msgstr "编辑你的信息"

#: sponsor.module:401
msgid "uid="
msgstr "用户号码="

#: sponsor.module:428
msgid "Confidential Signature: "
msgstr "保密签名"

#: sponsor.module:21
msgid "admin sponsor"
msgstr "管理赞助商"

#: sponsor.module:22
msgid "create sponsor"
msgstr "创建赞助商"

#: sponsor.install:31
msgid "The serial number for a  record."
msgstr "记录的流水帐号"

#: sponsor.install:39
msgid " the sponsor user uid"
msgstr "赞助商用户uid"

#: sponsor.install:48
msgid " the sponsor node nid"
msgstr "赞助商节点nid"

#: sponsor.install:70
msgid " the person approve this sponsorship, usually is group admin"
msgstr "批准赞助的人，通常是小组管理员"

#: sponsor.info:0
msgid "This module provide the function for sponsor."
msgstr "这个模块提供了赞助商功能。"

#: sponsor.info:0
msgid "teemeet.com"
msgstr ""

